有咩煩惱煩緊你地 唔介意可以幫手分擔下

如題 會儘量秒回 儘幫大家解決

輸波呀 你擔唔擔當得起呀

輸幾多？ 利申之前成日玩波 贏左開頭
最尾輸到冇再玩 而家間唔中 玩下 1 200
波真係唔賭好過

輸200 下個月要食麵包

200就食麵包 之前單場輸過2000幾 講緊我仲係學生個陣 唔似而家邊讀邊返pt

200草左好耐

咁大鑊 回頭是岸 but巴
唔好玩啲細啦 而家呢個年頭
200 真係包都食唔到幾個

屌以為自己post

Fg冇工請 再冇工老豆就逼我去澳洲

之前女朋友都大過我 諗野成熟過我 但唔緊要架
唔太舒服就一定架啦
但既然揀得佢 就應該接受佢
慢慢等佢明白你既諗法
逼佢去成長 遲下long d 頭半年好關鍵
加油

第一份工 覺得啲人好險惡

文科搵緊工搵到攰

巴返緊咩工 公司多女人？ 唔係狗公 但要係公司生存
討好女人好重要

咁都叫和平 但如果係咁你前度真係幾小家 一啲風度都冇

黎緊grad 社會科 諗住政府工

有朋友係香港同澳洲long d黎緊男仲要grad
係香港做野小左時間facetime個啲
但有心維繫既一定可以
頭個段時間記住得閒就花多啲時間
Skype又好 傾電話又好 一有時間大家就當去下旅行
互就大家 見個面 希望幫到你
雖然好似個個人都識咁講
但有時最簡單既方法先係最有用
祝 長久

同男朋友分手 做任何嘢就補救唔到

入正苦唔易 ching加油

咩原因先 有第二個？

俾我直接啲咁講 我之前女朋友窮過我
但我俾晒錢冇所謂 最緊要大家相處得開心
可能男女情況會唔同 但我深信
如果大家都愛大家 咩事情都解決得到
最重要有野唔好收收埋埋 搵到個鐘意既人好難
唔好隨便放棄 唔係遲下你會後悔
祝長久啦

人地拍左幾耐？真心講除非男方唔鐘意本身女朋友
唔係既話 唔好介入人地段關係 本身女朋友會好慘的

前度po新仔，同埋發現原來拍拖果時

咁有咩所謂 早走早著

係有多人都會咁講，但其實真係唔係咁易忘記

好難搵中意既人

搵真係鐘意既人緊係唔易 但慢慢黎啦 巴 幾大？

Long d緊 15個鐘
女朋友越覆越hea 有問過佢係咪忙 佢話係
我唔搵佢d對話淨係得早晨 同 sticker 訓都未必同我講
有日佢改左last seen唔比我睇 問佢點解 佢話想變下 之後又開返比我睇 但
係過幾日又唔比我睇last seen 係咪可以分得

藍絲
就23
有同人傾下wtsapp但傾左一排我會突然想消失
到底點解會咁 係咪無左新鮮感

首先 我唔俾意見分唔分手 我當講下我睇法
你同你女朋友未long d個陣係點 唔hea?
佢話想變下有冇話想變啲咩
你女朋友係香港個陣有冇咩唔同定去左先係咁

佢係你對象 定純粹你太悶
想同人傾下計 打發下時間？
要搞清楚

純粹想做下朋友
但有時會flirt左佢
我諗我太無聊 幾個都係咁

開頭唔hea架 long d開頭都係 但一開學就咁
我都有暗示下呢個問題 但佢冇理到定get唔到
我都有問佢想變咩 但佢答唔到/唔答

問你一句 你狠唔狠拍拖？
定係想攞新鮮感
仲讀緊書定點？

不如巴 你唔好暗示啦 直接啲 如果真係有第二個再算
快啲俾自己少一個concern 唔好再諗諗下

妒忌心好重
想男朋友斷哂所有異性contact
有時立眼見到佢以前鐘意過既女仔ig同佢講野都會唔開心
佔有慾愈來愈勁 對自己無乜信心
唔知憑咩留佢係身邊
好驚佢身邊有女仔聊佢
雖然我對佢百份百信任

晚晚諗呢啲諗到訓唔著
甚時因為咁想分手

你個名係咩意思

冇意思 純粹會留意下潮流野

我覺得自己有社交焦慮症

我同女朋友唔係一齊左好耐
但係睇得出大家係有心行落去

但係有一樣野我有d過唔到自己果關
我又唔知點樣開口同佢講

女朋友係果種冇乜機心 諗到咩就講咩果種人黎
今日講開一d野
佢提到自己因為以前拍拖嘅關係 令佢唔可以對住我完完全全做番自己
雖然佢有講過佢同我一齊之後慢慢放開左 依個係真
我亦知道佢咁樣講係真係為左件事 為左我地嘅可以行更遠嘅路

但因為已經唔係第一次佢會提佢有關佢ex嘅野
咁樣令到我成日會不自覺咁樣諗
究竟有幾多個情況之下其實佢係諗起佢個ex而唔係我

我唔知點樣同佢講依樣野
我唔想我同佢講完之後佢從前更加收埋自己咩都唔敢講
但另一方面我會好介意佢會因為以前段關係令佢而家做唔番自己
唔可以100％做番自己

我唔知可以點
我唔知可以搵邊個講

唉，我已經用好多時間去試下沖

冇得去hall嘅o camp，而家一個人都唔熟，連roommate都未見過，好緊張，好驚融入唔到

唔洗驚 同你一樣

未入去住已經驚到想quit

O day見到新同事已經一個個圈子
已經想像到之後嘅生活

對自己人生好疑惑。有好多事想做，但總是力不從心

新同學

放心
我既煩惱你揹唔起

個個都講返o camp嘅事 而你只可以坐係一邊聽

共勉之啦
有fd都讀我呢間 以為得閒一齊食個飯咁
原來佢讀嗰科要去第二間分校讀
自爆左不過無所謂啦

放心啦 一定可以上堂識到人嘅

要放得開

日日唔知點解失眠 典黎典去訓唔著

前排好幸
呢排唔想 淨係想有個人陪下
番緊工了

冇女

點解咁講？ 好驚同人相處？ 定驚人地唔會想同你做朋友

有冇諗過俾啲時間佢慢慢 放低？ 佢同ex散左幾耐？

平時鐘意做咩 花多啲時間去做個幾樣野

有咩好驚 最緊要遲下rm岩傾 fd搭fd好快會有大家
Common圈子 利申當年asso上yr3主動問下左右上堂既人
就識左

例如呢巴打？

點解咁講 可以講黎聽下？

過來人我想講既係ocamp fd其實好多係hi bye fd

難啲幫你 你覺得自己正唔正常

慣左定點 我不嬲都遲訓 先開呢個post

好聽啲黎講係咪姐係俾人拒絕 冇計慢慢要習慣

去箍牙，有個考試想考，考車牌。有D就無時間。
仲有時懷疑咁樣過日子係唔係真係好。雖然E家唔會大富大貴。但一定不愁衣食住行...

陪既定義係咩先？ 男朋友定純粹朋友傾下計

無朋友

有時想做就去做 有啲野唔做會後悔
你已經俾其他人好唔愁衣食住行
少左好多野擔憂

呢個簡單 朋友你好

係咪現實發生左啲咩事？ 同一個夢定點？

我都明，但有時真係唔知咁過日子係為咩咁

巴 有冇咩人生目標 女朋友？

會唔會試下聽下歌再訓會唔會好啲？我自己就唔信夢呢啲野既 但持續左幾耐到 聽人講持續得耐都唔係太好

未諗到，或者係。但又怕麻煩

有時完左一件事 冇左個目標會令人唔知點move on 落去
你諗下自己爲咩而拼博啦

依家想出pool, 但係識親女仔都係O既

唉無錯真係要慢慢慣

問題係未完又唔知好似為左乜咁辛苦咁。有時見到D人好似唔努力又好似好幸福咁。
就好似有D人努力讀書又係咁，唔努力讀書又係咁。唔知努力讀書個班努力黎做咩

巴幾歲 咁想拍拖？

另一方面諗啦 未下自己有咩未夠好 當為自己
變得更好 加油

其他野我唔知 但讀書係咁架啦 對上一年
全組freeride 我咪又係要做
巴 返工定讀書？

上年9月尾嗰陣同個女仔曖昧，跟住個女仔覺得大家唔夾拒絕我。我諗住自己放低咗，但依排唔知做咩係咁自虐諗起嗰陣自己做得唔好嘅地方，成日諗如果當初唔咁做唔咁講個結果會唔會唔同。

返工。

所以我有時個情況就好似個班人咁樣唔知努力黎做咩咁。有時又係見到D人努力得個桔，有D人唔使點努力但可以擁有所有野。呢刻我有D呢種心情....

巴 你覺得同佢仲會唔會有機？
人係咁架啦 一靜落黎 冇野做就會諗左諗右
利申 經歷過 但最後都返唔到轉頭
只能同自己講 就算個陣唔咁做都唔會一齊到
大家唔夾就唔夾

我好明你既心情 冇咩目標真係好慘
但我想講既係 後生就做多啲呢個年紀先做到既野
當你慢慢大個 會發現後生個陣錯過太多野
無侮人生呀

唔知啊但如果普通朋友傾計我本來都有朋友啦
但又未至於想係我男朋友

呢個我都明 但有hi bye fd 都好過成棟hall都唔識人咁滯

今日last day 好唔捨得班同事
覺得個暑假過得好快咁

定想傾下計發展下睇下有冇機再算？
簡單黎講 想悶既時候有人哄你笑
你平時識人係做開主動定被動

你轉工定intern? 開心緊係過得快
唔洗唔捨得喎 係fd既一定會出黎食飯
行街 又唔係去外國 仲有人係要慢慢學識離開
Comfort zone 架 加油呀 你得架

唉都係打機打波，但冇心情了，打機就還可，唔知幾既先有返動力

又唔係無，但總是力不從心...

慢慢黎 過來人 唔急得
得閒搵下班朋友傾下
你會發現每同一個講完 個心會舒服啲

我覺得唔會，因為始終有條刺係我心入面，我唔知點樣先可以抆返出嚟。你經過exactly定點？